就嚟暑假,好Q悶,唔想返工,有乜做?

我份人比較有計劃
就嚟暑假,唔想返工,有乜做?
最好一大班人一齊玩!

挑戰連續兩個月每日打飛機

上 child 登

玩魔獸世界 時間過得好快

諗住PUBG一個月!

C兄我無你甘堅

甘你老母閪咩5p仔

去旅行囉

就係.....無乜錢 ><

我份人比較有計劃
最好一大班人一齊玩!

去做啦仆街

做ptbf咪得

好無好住家介紹,諗得過!

有無好住家介紹,諗得過!

好累，我都想放暑假呀

慘,深表同情!